雨落唔停，係因為海龍王三太子被挑龍筋

有冇人記得

雨～不停落下來，海～龍王三太子～

國貨城既弱

本身三太子想輕薄蓮花

屌，有聲

有咩聲呀

金田一把聲

哪吒

哪吒仔幫蓮花出頭

卜

La ～ Sing

好似會落成三個月？

唔係嫁，唔係嫁，靖哥(沙聲流眼淚)

利申：睇左2次，十娘拿唔到視后真係呢

哪吒仔啊 ~哪吒仔

哪吒～跑快d！唔好she~

今日終於天晴

又落喇

天～文台不用 再去猜

你又做乜撚野姐蓮花

削骨還父
削肉還母

血洗陳塘關決戰李靖

暴君

血~ 耗盡

率眾妖害人

蓮花～你真係好靚

唔得咁架 哪吒仔

出鞘

個三太子之後仲要扮大量

出鞘個動作 :

背叛

又黎

孝～與～義

驚 天~地

庝愛我不計心和神

但遇著這算是緣份

殷十娘 真係好撚好戲

係因為暴君率眾妖害人

唔係永在心咩

孝義~~~~~永在心！
你錯了

點解日日都落
夠未

有幻聽

有聲

有乜撚嘢聲

想埋堆又唔啱channel真係好撚柒

蓮花
你真係能靚呀

蓮花
你把聲真係好聽呀